【六四2D睇】那些年的百萬港人大遊行 六四數字回顧

2018年06月05日

【六四2D睇】那些年的百萬港人大遊行
六四數字回顧

「無論雨怎麼打」，每年六月四日點點燭光都會聚集維園，28年來風雨不改。為了聲援民運人士，當年曾有100萬人大遊行，200多位藝人、50萬巿民參與「民主歌聲獻中華」籌款……不想忘記，未敢遺忘，是次《2D睇》將會回顧一代人以血淚寫成的數字。

上一則
上一則
蔡英文簡體字發帖 籲京正視六四

【動即影】莫失莫忘

李卓人：口號如刻額頭上

7.1再上街抗中共打壓

陳日君嘆一國兩制走樣

市民：23條殺到都照嗌

北京越封殺泛民越反抗

廣州男：香港係中國良心

李旺陽妹突破監控錄片

流亡學者：拒絕遺忘就是抗強權

為愛港悼念 黃耀明：守護人性

堅持29年 義工：要求中共道歉

年輕人恐課本埋沒歷史

【六四29】李卓人真落地！走入校園與年青人談六四

【六四29】去唔去維園？大學生都拗唔完

驚五毛 集會學生想打格仔

曾拒行禮如儀 大專生回歸

難屬祭亡靈全程遭監控

鮑彤爆趙紫陽胡耀邦存矛盾

美卿引劉曉波：六四之魂仍未安息

蔡英文簡體字發帖 籲京正視六四

「結束一黨專政」響徹維園11.5萬人悼六四